[多圖]呢間wifi蛋公司唔撚退錢

話說我個fd二月尾去日本旅行
於是去咗一間叫 C+WIFI 嘅公司租蛋

點知去到日本用咗兩日就上唔到網

連咗wifi whatsapp一直連線中

返到香港，間公司話連同按金以轉帳方式
歸還，而官網喺話到明7日內還

點知佢哋一直拖

又話負責人先處理到
屌你唔一早講

之後就去搵負責人

次次問佢處理咗未都喺答完就算
處理咗就單聲啦
一直拖拖拖，一啲誠意都冇
已經向消委會投訴
準備去報警
勸各位巴絲唔好租呢間啲蛋用

又係公審po....

有電話都唔打過去？
Whatsapp先講到野？

打咗好多次
唔聽

間公司咁仆街 500蚊都唔肯退

垃圾先用wifi egg

其實都冇壞 作為消費者我唔會幫襯佢
始終佢地咁係唔岩 此風不可長

呢單唔同出面個d喎巴打

上佢FACEBOOK POST啦, 趕客

點解唔用電話卡

其實500蚊唔多
只係對佢嘅處理手法好不滿

哇，無網站無fb，好唔得喎．．．．

幾個fd一齊share退話 唔通用電話卡咩

幾個人一齊去
所以租蛋

有問題咩？

On9先會租蛋
幾多個人去都係咁話

係囉，有咩問題?

出面嗰啲係on9公審，無中生有，
依家呢單表證間公司真係拖退款喎。
講下叫人唔好上當都好。

咁仆街，果少少錢都呃

乞衣公司

做咩租啲唔出名嘅公司

係咪自爆左

係

推

where

幫你推，西到咁

要睇得仔細啲

$500都拖
Btw 呢間一日幾錢

btw 巴打貪平用呢間定有朋友介紹先用？攞蛋還蛋都要係尖沙咀唔是好方便

$15日唔洗租佢啦

已經搵到facebook 所以真係唔好電話連facebook

Lm推到間野仆街

好似有得較search唔到

痴線狂魔

貪平？

我以為得我一個中伏！！
我之前都係呢間公司租左兩部去日本
我一月尾翻香港 點知過左七日都未退 就打電話去問啦 原來抄錯銀行戶口 咁我都信佢啦
過多成個禮拜都退唔撚到 我又打去問 點知一直都打唔通 踩上尖沙咀又冇人 終於搵到個Prince Ip 一直hea鳩我話處理緊又點點點
然後又聲稱同事已經入左數 要過幾日先睇到數 我又戇鳩鳩信佢 諗住入左就算唔洗報消委會
屌佢老母又昆鳩我
後尾報左消委會 我同佢講話報警先理我
仲要退得500蚊！影多次張單先退埋另外500！
前前後後搞左我成兩個月！！！

各巴絲小心

間野好垃圾

係tst返工

Lm 睇仆街

見唔到邊到自爆

仲要俾左錢上去攞蛋個陣先知原來有每日限流量4G
好似得300Mb 過左慢到whatsapp都sd唔去咁

見唔到就算啦
番正題好過

推到佢執粒啦 無良到咁

樓主比人拖咁耐都仲咁好氣 比我一早就屌哂鬼同報若

我同你一樣都係租左呢間wifi蛋，但呢間公司仲未退翻訂金，我9/3/2017還左wifi蛋，當初話我知7日內退返訂金，但而家仲未收到任何款項，拖我拖左二十幾日，wts次次都覆請稍等，處理中，電話冇人聽，我都向yahoo團購同消委會投訴左，佢話聽日俾個支票no我，如果再冇回應我都打算報警處理

唔好信佢啦！
佢上次仲同我講話公司電腦server死左冇晒啲資料要等耐啲 叫我體諒下
屌佢老母搞到我呢兩個月啲錢用得好緊

利申窮學生一千蚊對我黎講好多

要比按金已經唔會考慮啦
要租強都搵日本公司租啦,點會搵濕鳩香港公司租

乞衣公司
淨係用過k字頭果間暫時未中過伏

Klook又平又正

直接報警 再推到佢收檔

學生窮遊好正常姐

但我都講左會報警，佢都好似吾驚咁，吾通真係要去警署備案先得？

以前用Klook 租wifi蛋去韓國都係咁，不過網路供應商果邊堅持唔退，最尾Klook 送左$50 credits比我

用wifi 蛋真係好撚on9

用朋友去咪每pair 人買張SIM卡囉
幾十蚊都要慳，你去拎蛋時間都係到啦
去完返香港又唔使還蛋，掉撚左張卡搞掂

wifi 蛋垃鳩圾

去旅行同朋友去全部各有各用卡

Yahoo團購

吾你老母

51664503 係你聯絡電話？

話用卡果d我真係想知如果我去2日有咩卡可以平過我租蛋

好多租強公司都係要比按金 有啲五百有啲一千
有部分公司用信用卡比錢就唔洗
租強既話會去機場有實店/櫃台既公司租

又要拎蛋又要還蛋又要驚隻蛋無電，用兩日都搞咁撚多野，咪去旅行啦

推呀

買卡點都方便啲啦
租wifi蛋又要出去拎又要還 又要按金
我上次5去日本都係一人一張上網卡
就算同一間舖入面行開行埋 都可以whatsapp到
唔怕走失
一張卡上淘寶買真係幾十蚊就有交易 快靚正

我租同還都係機場有櫃位搞，加埋外置電粒蛋最少夠玩12個鐘，一定方便過我拆殻換卡set野

去兩日唔上網 應該都頂到

無改錯名，服務C+ 你都幫襯

wifi蛋真係一樣好多鳩餘既野
我去邊都一定用卡，唔洗煩，就算幾個人分頭行事都仲聯絡到大家

同埋我要租都係係手機apps禁個制就落左單，買卡點都要特登出去啦掛

暫時好似都未試過用到冇電
一日平均用十二個鐘

用左卡都唔知幾多年了
Wifi egg執撚晒佢啦，落深水埗幾草野一張卡

留名

擺到明買鴨記d卡再用係wifi蛋到， 一日收你幾十蚊都幾fat fat
真係傻鳩先用wifi egg呢種智障產品

如果佢聽日都唔退就備案啦
順手問下警署仲有冇其他方法追到條數

希望巴打早日拎返按金

幫推

幾舊水

樓上錯晒focus
Wifi egg 公司拖數 唔唸住比返錢樓主
成班on9係到電話卡 vs wifi egg 唔係幫手咪出返去

block list 左

我從來唔租蛋，淨係買卡。

一黎民宿有wifi，有好多提供埋蛋
二黎唔駛成身野，又要帶尿袋
三黎唔駛爭

一日好似10定15蚊
因為以為佢冇限流量先用
之前去泡菜國用klook個個wifi又平又快又唔限流量

好撚心啦，一人一張電話卡，走去邊都用得，幾十蚊慳黎把鬼咩。用wifi egg個d正柒頭

用卡係方便大家走嚟走去嘅, 但上次成班人去旅行用卡, 到埗先發現有人啲機唔support, 結果都係要孖住行動
另一次去一個禮拜, 返到香港機場先發現唔見咗香港張電話卡
呢啲時候咪會覺得強有強好囉

有人鍾意用蛋，有人鍾意用卡，咁都好嘈

btw上次好似見到消息話日本機場可以申請蛋

抵撚死 第1 卡一定最穩陣

第2 貪平用埋d不知名

唯有係咁，五百蚊都係錢，真係吾想蝕俾班仆街

但係樓上用卡果d講到用蛋正on9咁，咪問下有咩高見

係
離題離曬罩
要討厭卡定蛋出去自己開post講啦

咁仆街 推

推 最鐘意睇奸商收皮

坦白講好多人將蛋同卡比較 覺得蛋好唔抵

就以日本為例 我2面都用過 真係唔同需要

講速度 鴨記d 卡全部係垃圾
真正既快卡無限講緊係2百幾蚊一張

而租旦係比鴨記卡快 而且可以幾條友
一齊用 租7日都唔駛一舊水

團體黎講租旦最平

當然租旦就一定有缺點
但唔駛講到租蛋係on9 既

推 最鐘意睇人仆街

當推post都唔得

言簡意賅

點解我好似覺得我係高登好耐之前見過差唔多既

post已開請投票

上佢FB嘈都無用
人地可以HIDE左佢
希望你可以拎番啦

多謝巴打

咩事 推下先

我只係希望巴絲打唔好中伏姐
卡定蛋根本個人喜好
冇需要嘈

一張sim2fly打爆所有卡

Btw，樓主你都係報警吧啦，消委會無牙老虎
報左警比埋報案紙佢睇應該會好快拎得返

500蚊都拖咁多日

岩呀
報左消委會但完全冇人follow我單case
消委會係咪淨係識出選擇月刊
我追左兩個月追到氣咳呀！

報海關，以商品及服務條例跟，

比著我已經一早報警備案 同埋去消委會投訴啦
仲嘥自己咁多時間比佢玩到氹氹轉咩
呢啲仆街公司 一日唔告到佢執笠 只會有更多受害者
所以樓上受騙既人 唔該你地報警+消委會投訴
唔好比佢繼續逍遙法外

冇壞架wor，等多d人知道唔好中伏用呢間野有咩問題

告到佢執笠唔係更有效咩

其實消委會唔係執法者，對方唔理你都係無計，到時消委會都係建議你報警

聽日去報

下次買卡啦 用乜鬼wifi蛋

無追晒留名

好彩冇係佢到租

雖然覺得用wifi egg好不智
但無良商家推到佢仆街就啱

報警啦,仲傾

幫推，無良企業生仔冇屎fuck

咪係 都唔知有乜好嘈

我用Wi-Fi bb 真心幾好用喎

Klook $12一日又真係好抵屌

我早兩個禮拜去日本又係租蛋，15蚊一日，唔洗按金，機場有24小時櫃台交收

你識咩鳩呀 用卡高人一等架

巴打用邊間？

佢個logo同名都好MK

係 好抵用
我覺得轉卡仲煩 班人都唔知嘈乜撚

又唔撚得呀?間公司有問題 除左審 比大家知都係好事 審唔審係你地決定

好似係詐騙
好多時你搵消委,小額,警狗都唔理你就要搵議員
不過議員都要睇邊區

crazyegg

G

klook又抵又好用 係機場拎還勁方便

樓主只係叫大家小心喱間公司
都係好心提醒

鍾意用卡繼續用卡
鍾意用蛋咪用蛋

（卡同埋wifi蛋都用過，都係鍾意wifi蛋）

推撚到佢仆街

同意 仲要好多優惠同discount

無自信咪要靠張卡打飛機

屌 嘈乜鳩 鐘意用咩咪用咩囉

屌你追下post先講啦 垃圾ou仔

Wifibb都係咁垃撚圾
我都去左消委會+海關 （商品條例所以轉介埋去）
我係佢facebook post圖叫人唔好用 比佢bam左

係 之前試過用最平12蚊日

試過去旅行最尾果一日半用唔到個wifi旦已經好忟，不過番到黎都有退番2日錢，明白樓主感受

邀請一個朋友用klook
人地用完klook個service會有25蚊coupon 比返你
無上限 我成日都係咁樣做

正常唔係退機就退返訂金架咩
咁撚膠
應該訂啲岀名少少既公司

咁on9 $500都拖 仲要舊野又用唔到
推到佢執粒

搞大佢 告到間垃圾公司執笠

推
做咩唔用d 大公司誠信好d 個d

Small claims tribunal

下次醒少少去日本果邊租

唔係話卡好定蛋好
上面位巴打講到限300mb
呢個價嘅話仲垃圾個鴨記幾十蚊張卡
要share嘅你電話插卡share咪仲平

999 24/7 的

之前都會突登去深水埗買卡
宜家一黎冇時間突登去買 蛋機場拎還勁方便 二黎用過間12蚊日平得黎夠膽死用足全日都仲有電 去3-5日既旅行我都未必買卡
所以唔洗一黎屌用人蛋唔用卡既

去左十幾廿之旅行 次次都係租蛋 平靚正
係睇你識唔識搵間好既姐
相反我覺得用卡先on9

直接po條柒頭個樣 退雙倍比你 信我

其實都有幾個巴打係受害者 一齊報警啦

吾你老味呀

你用sim上唔到網你都可以跟住說明書reset
你用蛋上唔到的話點算？行mall又要一齊行無得分開
我兩公婆去旅行從來唔用蛋
有時平唔一定首要原因用

幫緊你 幫緊你

今時今日仲用垃圾wifi 蛋

屌你老母樓上咁撚多打手

我n 年前都租過 不過按金係1000$ 有實體店
好彩冇中伏

我自己有蛋 加去到先買卡入落隻蛋

唔以d 租強咁廢又垃圾

買張卡用完就掉，拎多舊野阻定係搵自己笨

買張卡一舊水到..點都平過蛋..
你鐘意買隻蛋都係5舊到.

租wifi 蛋係搵笨7

咩好唔抵 人地d卡就係for你旅行用幾日 條數其實大家都差唔多
我去台灣都係用卡 貪可以打埋本地電話聯絡共乘車司機

成堆都弱撚智
用卡又話wifi強on9。另一邊又係咁
講真 人地搵到抵用咪用囉
你閪知人地幾錢咩 係到up
1個人又用強?
成班人唔通一張卡share/一人一卡?

Yahoo 九成伏

得罪講句, 用強真心on9
成班友焗死痴住行

d 強又要充電
帶多個charger 又大舊又麻煩

收得好唔好就一時時,
但買local 電話卡就一定收到

一張卡, 多數都係講緊$100-$200HKD 左右
(除非你去歐洲d 貴國家, 歐洲多國就買t-mobile 都得啦屌)

2舊水都比唔起, 去旅行做乜鳩
去行行企企做乞衣打卡

500蚊都呃，乜撚野公司黎
btw, on9先租wifi蛋

電話share d電咪又係去得快 要插尿袋
各有各唔同姐

利申 iphone無得插2張卡 有時要接長途電話 所以用wifi蛋

依架仲用蛋抵撚死

呢句真
出去拎蛋還蛋唔洗時間同車錢咩
買張卡都係講緊一舊水左右
咁都唔想俾不如果2日唔撚好用算啦

上次去日本4個人都係一人一卡
行商場可以分開行
打電話又唔洗借黎借去
不知幾爽
借蛋係自己囉黎煩

成班on9仔係到討論卡定蛋
究竟我係咪上緊連登

agree,貪果幾廿蚊搞到麻撚煩is on9

on9先租wifi egg 首先比500按金 返香港要還 如果係機場還你坐夜機又要返多次機場 仲要7日先退到錢

wifi egg公司係d MK仔女既所謂＂創業＂ 十年前就可能work依家收皮啦！

乞衣仔個幾廿蚊都想省
同人share蛋諸多問題都仲覺得自己好醒
咁鍾意省旅行都咪撚去啦,貴呀

所以無乜好嘈
根本各有所需

用過sim 卡 真係正好多

so net

已經無人理樓主
奸商腦細:

睇化曬

從來唔租垃圾wifi蛋，每次都用海外數據漫遊，連sim都嫌煩唔想買

一定係強
用緊15蚊日, 兩個人分
一日開到黑都唔洗叉電
又收得好

成班ON9仔重點係邊都未搵到，仲要衝出黎柒

而家識得用卡好撚威呀

咪就係成班on9 要去買sim卡同去拎蛋有撚分別咩 去旅行小小錢都計咪撚去啦

離夠題未呀屌你地

各有各好

你返工算啦

開新post算啦

都唔知好乜好嘈

成班都on99

樓主退得番錢未？

要討論蛋定卡，不如開多個post啦

受害人+1
已經1個月

報左驚咩

用卡最撚醒啦得未

成班衝出黎討論強定卡做咩姐
宜家係間公司問題 要屌人用強on9既出去傾啦

成個月都退唔到，凍過水

買張電話卡有幾難

[quote]樓主退得番錢未？

自膠咗

一日得300M,幾個人分，求其一條友係度玩speedtest一陣就爆

關你撚事咩，討論咩都要管你死返出去唔好?

咁人地話你又關你撚事咩，你係咪開post無人理你所以要入黎攞存在感啊

集中屌柒間公司啦

還掂都係離題

你老婆俾你分開自己行咁好？

同埋 得兩丁友都要分開行mall 仲要係兩公婆，你玩我咩

強入面張卡咪又係鴨記貨

都唔奇，老婆去睇衫，講低聲自己走去睇其他嘢，老婆買完衫再聯絡會合。等老婆試衫係好無聊。

Po上黎先有用
終於收返錢
大家唔洗再推po
多謝大家支持
希望其他被拖數嘅巴絲都可以快d收返錢

好奇咁多間出名點解偏要幫襯呢間

用開crazyegg

消委會同報警都唔驚 係驚連登仔

比連登仔唱一唱，執笠都似

C+ Wifi

打手好撚勁 轉哂視線唔講重點

唔撚駛咩係打手死全家 你死全家關我撚事咩

好多wifi蛋打手會入黎消毒架啦.樓主小心

老闆有mon post啦一定

真係恭喜晒

睜大你隻屎眼睇下 無論出面 定哩到 都係 揸住張sim卡既屌人on9先啦

利申 唔租蛋 自己有一隻 淘寶買卡放落蛋用最抵最正

[quote]樓上錯晒focus
Wifi egg 公司拖數 唔唸住比返錢樓主
成班on9係到電話卡 vs wifi egg 唔係幫手咪出返去[/quote］
多咗咁多5p user真係愈黎愈低質
唔係錢嘅問題 你4、5個人一齊去旅行又打算分開行嘅買幾張卡拓柒咩
機場拎機場還 方便過你幾條友逐個排隊換卡 返到香港又要換返本來張卡
最重要嘅係照收到msg同重要電話
成班人係到數樓主傻仔 其實佢地先最on9
利申：電話卡同wifi蛋都會用 有啲地方的確係用卡方便

btw諗住 唔係唸住

多咗咁多5p user真係愈黎愈低質
唔係錢嘅問題 你4、5個人一齊去旅行又打算分開行嘅買幾張卡拓柒咩
機場拎機場還 方便過你幾條友逐個排隊換卡 返到香港又要換返本來張卡
最重要嘅係照收到msg同重要電話
成班人係到數樓主傻仔 其實佢地先最on9
利申：電話卡同wifi蛋都會用 有啲地方的確係用卡方便

btw諗住 唔係唸住

樓主自爆左

自己收返就唔洗推